［烈士］梁爸爸又指，杰仔的遺物中有一封控訴書，對社會表達憤怒、對不仁不義的政權發出控訴

梁爸爸又指，杰仔的遺物中有一封控訴書，對社會表達憤怒、對不仁不義的政權發出控訴，內容與當日展示的橫額如出一轍，要求撤回「送中」、林鄭下台、釋放學生傷者，並重申示威並非暴動。不過，他對政府接納訴求一事不存希望，「政府只有擔心啲有錢人，唔會擔心我哋」，坦言只能無奈忍受。

烈士遺願我們絕不會忘記

一路好走！

香港人！加油！